想整個app

希望有iT人比啲早期意見我，個app最主要係幫香港人發展黃色經濟/文化圈，詳細會再遲啲講

推

有興趣lm

個app絕對幫到未來黃色生態圈嘅發展跪求愛港iT人出分力

希望多啲巴絲幫到我，初期需要認真嘅iT人，寫app嘅

又係我出idea你出code？

精神上支持，剩係攪一個app 已經無哂空閒時間

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

唔係呀 我都落場幫手呀

係既就直接open source 喇，咩都冇，點幫呀

開個GitHub/GitLab repo放出嚟再講

連要做啲咩都未知，點幫

整乜鬼app丫
開個webpage再塞入個app搞電

和你cam
顯示附近所有cctv位置
等夜歸嘅市民可以簡條安全啲嘅路保障返自己

整網
整乜春 app ?